緊急 ! 唔知有冇人可以幫到佢？

好擔心佢！ 唔知大家知唔知道佢嘅情況係點？有冇律師可以幫到佢？

仲有大家想快啲定蘋果日報？按下邊就可以得喇

有白卡
你同佢定

打錯晒啲字唔好意思！

犬口賤唔係第一日
記你老母

其實佢依家點？我好想知係已經有律師幫左佢見到佢喊好心酸